var magistralCh7 = [
  {
    "question":"Définissez A-complet",
    "justification":"",
    "solution":"ch7/ch7/solution_00"
  },
  {
    "question":"Définissez A-difficile",
    "justification":"",
    "solution":"ch7/solution_01"
  },
  {
    "question":"Définissez la réduction algorithmique",
    "justification":"",
    "solution":"ch7/solution_02"
  },
  {
    "question":"Définissez la réduction fonctionnelle",
    "justification":"",
    "solution":"ch7/solution_03"
  },
  {
    "question":"Définissez DTIME(f)",
    "justification":"",
    "solution":"ch7/solution_04"
  },
  {
    "question":"Définissez DSPACE(f)",
    "justification":"",
    "solution":"ch7/solution_05"
  },
  {
    "question":"Définissez NTIME(f)",
    "justification":"",
    "solution":"ch7/solution_06"
  },
  {
    "question":"Définissez NSPACE(f)",
    "justification":"",
    "solution":"ch7/solution_07"
  },
  {
    "question":"Définissez la classe P",
    "justification":"",
    "solution":"ch7/solution_08"
  },
  {
    "question":"Définissez la classe NP",
    "justification":"",
    "solution":"ch7/solution_09"
  },
  {
    "question":"Définissez la réduction polynomiale",
    "justification":"",
    "solution":"ch7/solution_10"
  },
  {
    "question":"Définissez la NP-complétude",
    "justification":"",
    "solution":"ch7/solution_11"
  }
]
